急！整電話搵陳師傅定加速度好？

部iphone跌壞咗個mic，見呢度有人話陳師傅幾好，仲要係黃，但另一方面又見加速度好似好有規模咁，又有落單系統又盛咁，有冇巴絲可以畀吓意見

問嘢都畀負皮？csl架呢度啲人

呢度D傻仔係咁
成日話用iphone高人一等係有錢人
iphone唔洗整架壞左直接換新啦
出去整係會比人換晒假野架咋~
PS:今時今日只有傻既先用iphone,早日換機啦,再唔係加入佢地傻到上晒腦

3c